以後見到黑警就大叫，叉雞飯呀屌你老尾

凍撚水

唔洗大叫，你唔小心望倒佢0.5秒就會沖過尼扑濕你然後話你襲警拉鳩埋你

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！